訓唔著 會唔會諗起個ex?

大家可以分享黎聽下

睇到你個post咪諗起

感覺好可惜

分左年幾，每日都會無啦啦諗起。雖然已經過左最難過個階段，就算睇返佢近況都無乜野，但諗起佢同新女好開心總有s sad.

咁夜唔瞓就係掛住ex

近況係致命傷

又偷睇ig

睇到爛都冇用架啦 早啲瞓

不過我相信佢唔係Mr. Right所以無可惜，仲有啲興幸分左手，我諗到我有拖拍就無事嫁啦。

唔洗一排心情好好多

睇*

我想訓架
一聽十面埋伏就諗起其實我每日都想係街撞到佢

一睇就頹好耐 今日又發作

間唔中會病發 然後去明知佢唔會睇N年前既hkflash同埋Icq度留言

😂會

不過一諗到佢已經比其他人屌緊就不了😂

我比較原始 sms

但係都一齊過 懷念過多

臭雞比帽我戴
如果真係係街見到我驚我禁住佢黎打😂

啱啱禁入佢個chat碌完就見到呢個post

del撚左佢啦

係佢唔知足 佢走寶

我想chat都冇得chat

可能仲有轉機呢

我碌姐

過左幾耐？

咪ff咁多啦
搵下個仲好

4個月

你散左幾耐😂
一開始我都好撚頹
過左兩個月我厭自己on9

夠鐘醒啦手足

唉

四個月都好過我啦 我兩年

成撚日夢見佢

兩年都未醒

咁你兩年就真係要擺低

岩岩先諗完
4年了

唔會呀
條友痴痴地線

😂有時經過啲地方諗起佢就想嘔
而家條仔成碌柒咁
鬼唔係貪佢有錢咩臭雞

擺唔低 啲死人歌詞成日令我諗翻起

冇人攞支槍逼你聽
係你自己唔肯放低咋柒頭

我會去以前拍拖啲地方回憶架
不過已經變左啲
難以避免事過景遷 轉身一切已沒有

mk cwb冇得避
你諗下以前你點屌佢
而家佢點比人屌
就快甩手好多
🚬

sms我怕會send比下一手用同no. 既人

又啱
遲啲試下寄野去佢屋企

手足唔好咁痴線啦

講笑
冇咁變態

今日分 訓唔到

諗起個ex搞到訓唔著算唔算

唉，諗乜鬼，哂氣
利：分左就快2 年，都會夢見ex

新鮮
冇得翻轉頭？

就係夢見，飲左L啤酒先訓架啦 都係訓得個3個鐘

成日發生

Same
個心好酸

兩年
日日都想見翻佢

挽留緊

會諗起ex用開果隻洗頭水味

衰啲咩

要追快d追返
唔係佢換左畫，真係喊都無謂

我成日去佢好鐘意隻牌子到買黎用

平時都會諗起 得閒會開d合照黎睇下
諗返起自己之前居然係拍過拖覺得好奇怪
有d忘記咗拍拖係咩感覺

唔好冇左先黎後悔
好似我咁

一齊左幾年 分左手幾年
個時佢有其他女仔曖昧 但我好敏感 開始慢慢對佢有d反感
過感排我揭穿左佢 佢有做好多野補救亦都無周圍再flirt女
但我對佢已經無左以前咁鐘意 之後分手
以為讀完中學會大把世界識好多人，多d選擇，到而家大學都差唔多讀完，身邊岩傾d既男仔一係有女朋友，一係就狗公黎，根本無可能搵返個好似以前咁鐘意既人
諗返起就覺得可惜 當時既唔係唔鐘意佢 只不過一齊幾年大家都冷淡左 但而家幾年無見 更加無左以前個種感情，真係好可惜搵唔返以前可以好衝動為左一個人可以放棄同改變好多既自己

佢想自己一個 想要自由

訓唔著有時都會諗起佢
唔會話好唔開心
但有d心痛
見到你個post就諗起

會努力

我會覺得可惜
經歷既野唔多但係好愛對方

只係你未遇到姐
但真係要記住愛過段時間乜都淡
但到時點維繫同經營先最難
我夠為左ex改變好多，連條命都比得佢
結果佢睇都唔想睇我

中學時期
到依家大專都仲懷念緊

通常都係諗起佢先會失眠
其實兩年以嚟 隔一兩個月就會經歷一次
失眠>諗起佢>食藥>訓到>夢到佢>比同一個惡夢嚇醒
個惡夢大概係佢一路追住我 然後用刀喺我背後桶咗我一下

好大仇口？ 要桶你一刀

唔係
佢桶果陣每次都會講句
我真係有鍾意過你架，曾經。

唉 我發現其實真係唔會再搵到一個 好似以前咁鐘意同可以再擺咁多心機既人落去

True 成個中學既人生就係得佢

仲係大學都仲有機
我就係大學交底左自己條命
出到黎社會，就真係唔會有喇

好hurt

中學之後啲人都好似拍緊宮心計咁
帶眼都未必真正認識到一個人

唉，係咪人生必經階段嚟

搞咩交底左自己條命咁大獲啊

唔好話男女朋友 連真心朋友都唔識多個

所以趁依家大專last year 要識下朋友仔

呢個真
一大部分人都係無事就笑笑口稱兄道弟
有事就落井下石 仲要覺得自己手段高明 做得好成功咁

每年都會同啲學生讀下面呢段文去警戒自己
//今夫平居里巷相慕悅，酒食游戲相徵逐，詡詡強笑語以相取下，握手出肺肝相示，指天日涕泣，誓生死不相背負，真若可信；一旦臨小利害，僅如毛髮比，反眼若不相識。落陷穽，不一引手救，反擠之，又下石焉者，皆是也。此宜禽獸夷狄所不忍為，而其人自視以為得計。//

真係同佢散左
睇返自己
冇左自己既圈子，性格，習慣，興趣
原來不知不覺間我既生命都只係屬於佢
我知係好on9
但我真係做左
因為我真係以為會一世
E家我真係咩都無淨
用左生命去愛佢，佢最後竟然連望都唔想望我
我真心懷疑自己無能力再愛人喇

認同
大學覺得中學朋友先叫真
出到社會先發現大學都算係有良心架喇

倒頭來發覺自己為左佢 拖低左好多野
當一切冇左既時候就真係人去樓空

世界很簡單
人類很複雜

明啊明啊 就係以為最後一個會係佢 有咩唔好都會為左佢而改 習慣左同佢一齊 跟本唔適應同其他人一齊
不過唔好咁諗喇 當做左一個小教訓 知唔係同一個人一齊就要所有都遷就佢既 未結婚就仲未遲喇

Exact7ly
E家完全係呢個感覺

唉，其實一直都知我同佢有好多唔夾既位
但我就真係放唔底
以為愛可以解決一切
但原來只有我係on99
人地就輕鬆向前行左

以前每日既生活就係翻學 見對方 翻屋企
放假就出街拍拖
訓醒啦 睇下依家自己變成點

好想講，如果有下次，真係唔好將對方當成所有
但咁諗，又好似對下個好唔公平

啱啱分咗手就嚟一個月
宜家成日發夢都會見到佢，頭先訓訓吓發夢見到佢同咗第二個一齊就醒咗，成身岀曬汗。我到宜家都未訓到

當然會希望係對方既最後一個
但係自己受哂傷就好難好似以前咁仆心仆命

Hi,我差d以為我精神分裂開左分身

所以我e家就已經想同下一個講定對唔住，我今次真係太傷喇
雖然唔知有冇下一個

其實我ex對我好好又好夾
自己衰
而家搵唔返 我諗會a住grad

分咗手個半月到，到依家訓前都會諗起佢
直到前幾日佢生日，送咗份生日禮物比佢，之後開始WhatsApp 傾番計，大家見到面係唔會有講野
個感覺真係好奇怪

女真心唔怕，出到社會大把人狗沖
仔先怕，已預幾年空窗期

我讀緊u 之前都有人追 不過性格唔係好啱

慢慢啦，岩岩出黎做野先係女人既黃金時期
我ex就係岩岩出黎做野玩完左

讀u住hall如果搵到個啱既人應該好開心
好似我hall d frd咁
因為識咗第二個？定出黎做野諗法唔同咗而分

散咗4年
前幾年都unblock返我同friend返
佢而家同當年嘅第三者都就分手
我都仲係FF緊可以係返埋一齊
但又唔同U 好難搵藉口入去搵佢
佢成日都話做返朋友咪好囉
但我真係好想再試多次
因為你當年真係陪住我過咗好多難關

分咗兩年但仲成日夢見
好撚憎佢

分左年幾
佢對我好狠心
所以我都對自己狠心啲
Block哂佢ig fb 封存whatsapp對話
直到最近先無乜點諗
Ching 有時要學習狠心

我都唔知喇 可能兩者都有啦
本身就覺得後者 但佢秒速換畫，令我唔排除第一個可能性

I know that feel
散左發現，自己ge生活過唔返以前咁樣

就係諗起ex先瞓唔著

係呀我成日都諗起EXO㗎

[size=2]講下笑啫大家開心啲啦/size=2]

一齊年幾到，分咗手大約半個月到
每日都會做好多野去麻醉自己令自己唔好諗
每晚都訓唔著但忍住唔睇佢whatsapp
每次一停低就會諗起佢點樣同我講分手
佢覺得我錯我脾氣唔好，我話改。
到之後同我講無Feel，想要自由
覺得對住我好攰，我話我幾個月後追翻你，而佢都只係覆句好。

周邊啲朋友都覺得無可能一齊翻，亦都有朋友覺得佢出軌，但我仲幫佢講好說話，依然抱住個希望覺得自己可以令佢回心轉意。

依一刻唔知可以點好 Sorry 1999

一齊咗幾耐？放低未

5年 話放得底就昆你既

我最耐已經係2年半
5年好難想像點放低

ex去exchange 嗰陣飛咗我 佢仲有唔夠一個禮拜就返香港 最近呢幾日都一晚紮醒好幾次 每次都係夢見佢跟住就醒咗
求教 佢返咗嚟之好唔好約佢出嚟

巴打幾大，我怕出左黎社會搵唔返個真心中意變左求其搵咋

想做就做，別想太多
令自己無悔就ok

有冇巴打試過真係一齊番

我都想好似你咁理智

拍左九年，分左未夠半年，覺得自己而家完全唔識點再開始拍拖

2年前佢過左英國就分手
半年後我識左個新既女朋友
1年前佢返黎話想食下飯聚下 我拒絕左
之後佢就冇搵過我